收到SMS 一萬蚊騙案呃個人資料?

無痕生account
同埋未登記1萬

唔理咪得囉

-10000

屌 真係好仆街
都幾擔心 屋企老人家會中招

Agger

我都有同樣情況
利申 唔係用匯豐登記

我老母都收到, 諗緊有無需要理會